習近平正在引爆二次「八國聯軍」

習近平正在引爆二次「八國聯軍」

作者 pfge
發表時間 2018-09-30 14:18

圖片來源：中央社

我們早在 2016/12/12 就判斷，中共對川普要求配合的匯率、北韓、南海或貿易等問題上，「不一定付得起，也一定不想付」。經過快一年 10 個月，文在寅意外取代美國希望習近平扮演的角色，在北韓問題有顯著的進展；美國對支那在其他問題下手，自然更無所顧忌。中共拿出的「你打我，我就打台灣」反制策略，根本無法遏止美國步步進逼的「關稅懲罰」貿易戰。近期的發展，更讓人不得不預期到二次「八國聯軍」的來臨。

改革或退出 WTO。繼川普在 8/30 公開宣稱「若 WTO 不能好自為之，我會退出 WTO」之後，美國、日本和歐盟在 9/25 達成攜手改革 WTO 的共識，10 月會針對支那的「政府補貼、不公平的貿易措施和不當技術轉移」等問題，送出改革提案。
各國「東印度公司」再現。由於中共的「一帶一路」殖民計劃，造成合作國家債台高築、甚至危及主權，印度與日本在 2017/5 已聯手推出「自由走廊（Freedom Corridor）」，在非洲、伊朗及東南亞投資多項基礎建設案；美國眾議院在 2018/9/26 剛通過《建設法案》，參議院與白宮都會通過與簽署，將幫助全球貧困地區興建基礎設施和發展當地經濟；而歐盟 10 月亦將簽署「亞洲連線戰略（Asia connectivity strategy）」，協助亞洲國家改善運輸、能源和數位基礎建設。

保持南海與東海自由航行。今年除了美國二次派 B-52 轟炸機飛越南海附近進行「定期聯合行動」，B-52 轟炸機 9/25 也與日本航空自衛隊飛越釣魚台附近群島；上月底，英國皇家兩棲船塢登陸艦「海神之子」（HMS Albion）駛入西沙群島海域，9/26 又派海軍巡防艦「阿蓋爾號」（HMS Argyll）與日本最大型護衛艦「加賀號」在印度洋舉行聯合海上軍演。而在更早的 6/3，英法兩國國防部長都在新加坡「香格里拉對話」宣布，聯合執行「航行自由行動」。

影響美國期中選舉。慈禧太后在 1900/6/21「正式」宣戰，懸賞捕殺洋人：「殺一洋人賞五十兩、洋婦四十兩、洋孩三十兩」，還派軍及義和團圍攻使館區。這次支那，也跟二次世界大戰日本偷襲美國珍珠港一樣，9/23 在愛荷華州最大報紙《狄蒙因紀事報》刊登四頁廣告（見下圖），成了美國全民最大公敵，習近平根本就是慈禧太后再世。

如果二次鴉片戰爭我會高興D
不過好過冇喇

而家中國向美國輸入咁多毒品，
真係可以興師問罪。

美軍來了 齊帶路

又要西狩了 剪定指甲先

中共拿出的「你打我，我就打台灣」反制策略

你打閪到咩，憑你D垃圾少爺軍隊？

中共拿出的「你加我關稅，我再加人民稅」反制策略

過到中線當贏
美外交報告話
就算美唔出兵
台灣都會會贏

八國聯軍?
止唔止啊

全球反支
百國聯軍

仲有種族內亂

八國聯軍之後就係呢個民國

擊退有一個可行的方法

送俾士兵一人一部 iPhone 機，入面download晒呢課金game + DLC
之後一人個VIP account 可以無限幣

咁佢地就可以日日打機打到槍都拎唔到。

八國聯軍都係罰錢，其實最好就係二戰德國咁，由唔同國家共同管理柏林

「中國人起碼要被殖民一百年」
唔是我講的

上海當年都係因為租出去先搞得起

共匪要打殘台灣先贏，台灣只要擊退匪軍守到就贏

"你打我, 我就打飛機"

係喇，最好搞到西藏新疆廣州香港上海一齊借機獨立

香港就收皮啦

摺被摺到起角再扔出黎炸死你地

習近平同慈禧太后 唔同

慈禧太后 係真心膠, 以為自己真係好勁, 可以向八國聯軍挑機, 結果慘敗

但習近平, 佢真心膠得來, 又有自知之明
就好似之前緬甸, 印度 派兵入侵中國邊境, 習近平都係得把口, 無真正開戰
就知道習近平 都知道自己咩情況

如果習近平真係好似慈禧太后 果種真心膠
一早就即刻 向緬甸/印度宣戰, 先展示一下自己軍力........

輸咗, 割讓香港

習近平唔通係曲線反中

犧牲自己幫世界除去中國

打完過十年就會好多抗美神劇

再世gorbachev

一日唔開槍
一日都重係全球第二大大國

睇到呢個真心笑咗

解放香港

我有d擔心習近平會反cup,連登出名燈

不如每人派一堆被等佢哋摺，摺完當打緊仗啦

可以理解 因為佢地屋企以前俾人整得好慘

未到佢
佢似係Gorbachev 當政下既政變主腦

用一個ff既角度諗下
佢文革俾人鬥到爭啲死 一定懷恨在心

就算八十國聯軍都係支那贏！

支那一定贏，快d開打啦，怕佢咩

點會 慘極都係紅色貴族

習近平的確自己選擇稱帝呢條路，但佢亦都只有呢條路揀
佢透過權鬥消滅得太多政敵，破壞咗派系共治，唔稱帝他日落台就輪到佢比人消滅，所以解決方法就係永不落台

稱帝附帶一連串嘅動作，已經令中國同國際社會之間嘅噯昧空間消失，中國已經唔會再好似胡撚塗時期咁扮下嘢懶係開放進步咁，亦都唔會再有西方政棍會幫中國講好說話

係呢個情況，中國自然會變成國際體系嘅挑戰者，哪怕中國本身其實係呢個國際體系下嘅最大受惠者

班解放軍除左64打人民外未打過人，點打八國聯軍？

對萬國宣戰詔書

翻去摺被啦班少爺軍

真係要同美國講定HK is not China，一陣打埋我哋

咁你撐下習總未得囉連登仔~~

你估講兩句就避免到？
如果真係一開波就預左冚家

成日聽人講歷史不斷重覆

原來都唔洗一百年就loop一loop

學清朝咁，簽定江南互保條約，你有你地打，唔好搞到我就得

所以係要我哋做俾人知HK is not China
係咪支那人人哋有眼睇

咪打緊貿易戰
但唔需要船堅炮利 一定有成效

美國佬真係笑出聲

美日台聯軍已經完勝共軍 所謂打台灣 連少少威嚇作用都無